「行走骷髏」3年內變真人春麗！她走出霸凌鍛鍊肌肉，嚇壞惡霸同儕

霸凌事件層出不窮，校園裡，經常發生同儕排擠、共同嘲笑的行為。今天文內這位少女，名為艾米莉，她也曾是遭受霸凌的可憐孩子，但是她走出來了，如今還是衛冕三次的健美冠軍呢！
11歲時，艾米莉身材較豐腴，腰圍和雙腿胖胖的，當時，她總是淪為被同學排擠、嘲笑的對象，「大胖豬」、「胖妹」、「死肥豬」這些惡言經常讓她回家後向父母哭訴、傷心不已。
為了不再被同學嘲笑，艾米莉開始拒絕吃飯，她不僅拒吃三餐，也不再碰零食、甜飲，過度沉浸在「節食減肥」的方式中，後來，艾米莉反而得了厭食症，且精神不濟，她經常自行催吐、一看到食物就嘔吐，甚至有一陣子，艾米莉每天只吃一顆蘋果，讓自己保持「不餓到昏倒」即可的程度。

後來，艾米莉遇到改變她一生的健身老師萊納多，萊納多不僅傳授艾米莉吃不胖的健康飲食方法，也開始教她鍛鍊身材、變壯，艾米莉發現，萊納多的方法確實能讓她變得更健康，又能變得精壯，因此逐漸不再厭食，且漸漸變得開朗。
在萊納多的引導下，艾米莉踏進健美行業，她熱愛健身、鍛鍊肌肉線條，她永遠謹記萊納多說的，「你必須好好吃飯，否則永遠沒有足夠的體力練出更棒的身材，我也將不再指導你！你要保持身心健康才行。」

後來，艾米莉不僅恢復正常飲食，體重也恢復到正常標準，更拿下三次健美冠軍頭銜，現在，她身上的肌肉曲線，讓許多男性都相當羨慕，當年那些霸凌她、欺負她的小惡霸同儕，看到艾米莉的現況後，也都嚇壞了！

不敢相信眼前這位真人版春麗是當年忽胖忽瘦的同學。

我大隻啲

瘦左好正

個編輯真係無SEARCH過春麗個比例係點

點解要咁極端一係極瘦一係極肌肉

係極肥極瘦極肌肉⋯

啲血管出曬黎好撚柒核鳩突

女人無脂肪真係完全唔好睇

係咪打咗steriod

都係11歲可愛

春代定春麗

鳩筋

霸凌 垃圾台灣偽中文

打撚死你

le d先叫女權

好惡心

肥婆抵死啦

練到爆晒筋wo
3年練到咁大重要咁低體脂？
正常女人要練到咁 需唔需要落野？
有無師兄可以解答？

但係而家爆曬筋
一拳可以cup低你呢挺垃圾wo

回錯 sorry

體脂加返10%應該好正

對唔住啊大佬

回錯ar